我想問下 遲啲有幾億支那 難民走落呢 點算？

我想問下 遲啲有幾億支那 難民走落呢 點算？

落到嚟都冇幾億間屋比佢地住

好事
來香港發展地攤經濟